730罷定805罷啊 有共識未

咪撚再拖啦 730最好

730 正皮
830負皮

Up

[置頂] 倡議民陣搞全港罷工「前夕」大遊行，一齊罷工吧！香港人！

求下你地幫一幫推，
說好勇武之後和理非接力
個運動要突破, 不要磨爛席
民陣提出全港大聯署,
參加者需出示自身行業，
要求民陣舉辦
遊行日子由8月3日至8月4日，
罷工日子: 自8月5日起

730

730有車長 唔洗諗

出面話8月5?

未夠宣傳

等唔到805 ，愈早愈好。

都罷😡😡😡😡

730車長好似係fake news

推

未夠宣傳呀大家
個個都想愈快罷愈好
要睇埋公務員反應先得

罷工罷一日係無撚用㗎 要罷就長期罷落去

文宣組都要有足夠時間去做野啦下話?
730好似太趕

個奶共工會話冇
但已經有幾百個車長開曬名，希望佢地會支持罷工
但宣傳方面真係太趕

點解唔730羆到85？

730開始無限期

Agree

805合理d喎 咁短時間你當文宣係神咩

支持805

push

Why not both?

730罷到805唔得既？？？罷足佢老母閪一星期

香港人 罷工！
香港人 罷工！
香港人 罷工！

[size=6]730罷到805唔得既？？？罷足佢老母閪一星期[/size=1]

730！唔可以再拖啦

兩日？
真係做得切文宣？

730開始罷 , 開始左第一日就會骨牌效應
有d人要緩衝時間

推 兩日都罷

both la

why not both

【建議】
推俾樓主
只要香港主要交通幹道用唔到，就會配合罷工罷市罷課

1. 香城紅磡海底隧道
集合點1:理工大學門口
集合點2:維多利亞公園銅鑼灣入口噴水池

2. 香城東區海底隧道/東區走廊
集合點：鰂魚涌公園

3. 香城獅子山隧道
集合點：浸會大學善衡校園

4. 香城大老山隧道
集合點：牛池灣公園

預計凌晨開始集合，清晨六點開始行動

805好啲，易宣傳同造勢

要時間俾市民係心理上做準備

805 好啲，會多啲市民響應

專登打錯805迫人揀730咩意思，罷工一次失敗就破壞互信唔衰得要好好planning

我都覺得要比d時間同心理準備
因為一罷係要罷到政府跪低
你唔洗時間去買d野食買d米咩

其實去到呢個地步唔係應該無限期罷工咩？

推
光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家好尊重合約精神。
到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，唔該大家真係思考下。
仲要今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量

希望大家得閒做少少文宣係關於香港獨立，不過要soft啲係真